# PickFigures
##### Proyecto para la materia de Graficación.

Arrastre el mouse sobre alguna de las figuras para poder rotarla.

Puede encontrar el código del proyecto en el siguiente repositorio:
https://gitlab.com/FDanielGomez/pickfigures.git
